搞個網站紀錄發夢過程好唔好?

我上網search發夢啲片,結果頭版全部都係人地啲夢,人地既角度,我地啲夢好少
我覺得要做啲野,backup又好,宣傳又好,紀錄又好,乜撚都好啦,否則我地會係我地主場既網絡都會輸埋....
大家俾啲意見??

發夢好似connect唔到physical memory

樓主係警察想搜集證據？

最應該整理嘅係被控義士的資料。
大家可以根據被控義士有關的時間、地點睇返自己當日拍過的片段。
發現有幫助先提供比律稱。

如果而家無差別咁將所有片upload哂上網，只會幫警察搜集證據。

你不如戴個gopro影住自己發夢, 再寄去狗總

大家唔信,咁唯有我自己匿埋做啦
BTW,我唔係IT人唔知WORK唔WORK,但大家係網絡做野驚俾人追蹤可以試下去Azure, 或者google cloud plaform係外國server起個virtual machine,用remote connect方法搞,我諗或多或少可以避到追蹤

唔係驚upload的時候比人追蹤。
你開個telegram channel然後收集都得架。

而係驚警察會利用大家upload的片段作為證據，去控告被捕人士呀。

我係GOOGLE SERACH"沙田 屈手",我只想俾我老母睇下啲仆街點打我地啲人

但係GOOGLE影片第一版10條片,有5條係港人講地班撚樣,我地被人打啲片,一條都無！！！
仲有兩條都係負面,唔係幫我地。
人地係有系統咁係網上做文宣。如果我地無被人打既片同相,做返啲野,好快連網絡世界都唔夠人玩

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

你喺連登search可能有效啲。
同埋你應該search沙田 小柏林，咁樣搵到的機會大啲。
蘋果日報都已經有整合，你開返蘋果日報都應該搵到好多你想要嘅嘢。

至於網民自發的收集計劃，建議你上網典搵

你想upload啲片都可以考慮網典。
網典寫612都寫得好詳盡。

THX! 大家加油!

維基百科都有寫哂每日的示威過程。
不過版權問題就無咁多圖片、video，但肯定有相關的新聞link。
你有興趣都可以參與edit。

上面條link用手機版好似睇唔到

我見到！大家努力想做類似既野